[理性討論] 欣宜嫁唔嫁得出？

當年肥蛆有人射著就有秋官痴埋去，咁欣宜又可以靠咩嫁得出呢？

wyman就話報恩比肥蛆寫首女神比佢，咁有冇人會因為報恩去幫欣宜埋單？

本討論以婚嫁為前提，話一個人活得自在快樂既麻煩出一出去

不

搵鬼佬?

但鬼佬男朋友佢都有過幾次，次次都唔得，我有理由相信佢性格都好難頂好有問題

加上其實鬼佬唔係盲，樣靚樣衰可能中西有別，肥瘦係天下皆知

幾億身家洗怕嫁唔出？

欣宜wor

如

我

乜撚野叫做肥得健康

得閒扑下ok

1月4日報道據香港媒體報道，2008年肥姐沈殿霞離世，外界以為鄭欣宜火速接收母親6千萬遺產。不過事實原來並非如此。記者收到可靠消息，指肥姐臨終前與欣宜達成協議，找律師立下遺囑，規定欣宜要35歲後才可動用遺產，之前她每月只能從基金中提取約2萬元的生活費。肥姐此舉是怕女兒年幼，未識理財，更重要是希望女兒做個有用的人。

痛失母愛的欣宜，坦言幾年間除了面對孤單外，也漸漸學習理財。不過甚有骨氣的她，就算最困難的時候也未想過求助父親。她憶述：“試過戶口得番26蚊。

因為工作經常出埠的秋官鄭少秋，與三個女兒聚少離多，難怪看不住個女。近日細女鄭詠恩被拍下平安夜溝兩男，秋官真是好頭痕，猶幸大女欣宜卻非常生性。

入行數年的欣宜，自從簽了蕭定一之後，工作量比以前多了，收入穩定了。早前更首次為王賢志代理的產品拍電視廣告，賺得三十萬，是入行以來最高的酬勞。欣宜說會儲起它用來置業，不會亂花。

外界一直以為欣宜已接收肥姐六千萬遺產，成為小富婆，但事實並非如此。“當年肥姐約欣宜同律師見面，在律師見證下，肥姐同欣宜講，若媽咪將來有什麼事，所有遺產要待她三十五歲才可動用。肥姐話驚欣宜後生會亂花，當時眼紅紅囑咐欣宜，話要她做個有用的人，要她工作，不可以懶。欣宜聽到媽咪這樣講，都忍不住一邊喊一邊叫媽咪放心，還話會照顧自己，不會亂使錢。所以欣宜每個月只可以從遺產基金提取二萬塊幫補生活。”知情者說。

巴打腸胃係咪有d差，食返清淡d好wor

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

大把人狗衝

鬼仔like

地

好想同佢做愛